(有圖)求圖中女女IG或FB

有冇巴打知呢個女女既IG或FB ?
試過google圖片search，冇料到

假波法拉

男人黎既喂

一直想問佢係香港?